點解兩點幾會有d 閪雀係度叫春

屌佢老味 嘈撚到仆街

我係咪住你隔離?
又係到雀係到叫
搞到我覺得自己好夜都訓

屌我都係 兩隻唔同 夜夜高歌

屌佢老味
以前明明朝早先叫春
而家一到十二點就嘈生晒

我果邊果幾隻會係我冷氣機上面企,再發表偉論,每朝4點開始

逼住要戴耳塞先訓到

呢家D雀仔勁早就起身叫，我心諗我都未訓你叫乜

4,5點叫都接受到 因為熟睡
屌你2點就開始叫點訓呀屌
雖然戴耳塞就訓到 但係好易miss 鬧鐘

應該叫噪鵑

尋晚三四點都係咁叫

咕菇固

屋企附近好多呢啲雀 嘈到仆街

呢隻5點幾先會叫
我樓下叫緊果隻係夜鷹

我都記得明明係以前朝早9-10點先
依加1點幾就叫

兩隻都有，兩三點夜鷹叫完到噪鵑⋯

有隻夜鷹叫緊

d 生態環境亂曬

又叫喇屌

啲雀係咪西西西西咁叫呢？
好掛住食屎鱷魚

每次未訓聽到啲雀叫就好撚不安 想槍爆佢地

我住幾十層咁高都聽到 係咪地下嗌上嚟